朋友咁做係咩意思

今日佢俾送左條手飾物畀我
佢冇接受我做女朋友
但又冇拒絕將來有冇機會一齊
有咩意思？

當你好朋友囉

都有可能驚食檸檬，你主動啲試下

就係表過白先至唔想做女朋友住
我曾經有主動過

我知到已收卡
但朋友都分好多種
我會係種可持續發展嘅朋友？

港女

sp

佢唔係

佢唔係咁睇我而我又唔係咁睇佢
佢又冇刻意收兵
佢身邊男性朋友唔算多

一係得一係兵

而家我2樣都唔係

你話事囉

樓主其實男定女

在生理同心理方面是男

以前我都試過同你類似既case, 女方想過多排睇下點先
最後無左件事
無論點都好，事實係你仲未有能讓條女做決定既條件

當你同女方一丟淡左你地之間份感情
一定會放棄你先

兵

佢無接受你做女朋友
但你又 心理同生理都係男
...

今日佢突然同我講想去出國working holiday 一段日子
咁我應唔應該鼓勵佢去？